其實捐血去紅十字會有冇基因私隱問題

五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推
五毛/狗隻開post勿回勿推

同問去醫院生仔有冇基因私穩問題

紅血球冇DNA？

不過白血球好似有

未生過仔唔明